%
% Portada.
%


\begin{titlepage}

	\begin{center}

		% Logotipo
		\includegraphics[width=8cm]{Imaxes/logo.eps}
		\vspace{0.25cm}


		{\Large{\textbf{Universidade da Coruña}}}
		\vspace{2cm}

		{\Large{\textbf{Facultade de Informática}}}
		\\
		{\it \large{\textbf{Departamento de Enxeñería de Computadores}}}
		\vspace{1cm}

		{\large Proxecto de Fin de Carreira\\Enxeñería Informática}
		\vspace{1cm}

		% Título
		\textbf{\Large Deseño e prototipado dun sistema de monitorización da
calidade do aire con tecnoloxías libres}
		\vspace{6cm}
	\end{center}

	\begin{flushright}
		\begin{tabular}{ll}

			\large{\textbf{Alumno:}}	&
			\large{Brais Arias Rio} \\


			\large{\textbf{Director:}}	&
			\large{Tiago Manuel Fernández Caramés} \\


			\large{\textbf{Data:}}	&
			\large{7 de setembro de 2018} \\
		\end{tabular}
	\end{flushright}

\end{titlepage}
